有冇人估到點解會咁 (有圖)

乾左嘅屎囉

地盤佬

行山佬

真相:
樓主屙完屎 等佢乾咗再影 post上連登扮自己發現